點樣先開到一個最多負評既po

到底要點做

而家最多係咪話咩代表連登仔原諒林鄭嗰個

叫齊三司十三局上黎開post

講女但無圖嘅po

代表連登感謝黑警

開個原諒黑警應該得

佢616夜晚開po
仲要果時咁多人上連登 邊有得比
E家開有佢十分一都算偷笑

奶共post

印象中當年最多負評個po係問你
：點睇梁震英,英英？

惡毒地咒死左既手足 應該夠